Sony 1000xm2 vs Bose QC35 II

上網睇就真係各有各好
有冇巴打買左是但一個可以分享下?

利申 雖然我係木耳+用電話播歌 但prefer人聲靚啲既 係咪即係應該揀Sony?

1000xm3就嚟有得賣，忍下手先

賣緊啦，用緊

巴打幾錢入手?

原價，
不過好多巴打平d

1000xm3 用緊 好正

其實如果用dap同用電話出1000xm2 ，分別大唔大？

唔係睇source?
新手，有錯請指教

睇source，睇藍牙音訊解碼器

睇source姐係點?
新手想學野

Qc35 今年會唔會出3
佢新出隻藍色好靚

啫係本身首歌得320k嘅，你其他設備點靚都發揮唔曬啦
咁首歌如果係無損，設備發揮得到嘅咁聽嘅效果咪比較好囉

明白哂
唔該巴打

呢個價錢有冇伏

有LDAC 既android 電話基本上已經上限
DAP甚至冇咁好

隔離post啲巴打話有$2500添